仲唔作出宣言，等乜?

請急推!!!

推

Pish

五大訴求

我哋做有文化嘅示威者啦
勇武唔係問題
但係唔好破壞文物
立法會係莊嚴嘅地方唔好寫粗口
直接寫香港人嘅訴求啦
貼返今日上晝黑色香港旗啦

push

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

希望有立法會議員或政黨領袖
能夠係聽日／未來遊行示威中，或者係立法會中，向全世界朗讀出以下代表香港人民聲音之宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

成立臨時公民政府宣言

6月9號，香港一百零三萬人不怕艱辛走上街頭，向現政府表達反對修訂逃犯條例，但當日夜晚發出聲明表示修例工作仍會繼續，無疑以最囂張態度挑釁市民，直接激發起6月12號政總及立法會外集會示威，其時集會大部份以和平有序方式進行，然而香港警隊卻作為政府機器暴力對待示威者：例如十多人圍毆單一示威者，他們皆手無寸鐵；在和平示威區域兩端發射催淚彈，甚至將催淚彈射入人群中間，險釀成人踩人慘劇；以及針對報導事件真相的記者發起襲擊行為。如此種種的血腥鎮壓行為令人髮指，其後特首及警務處長更抹黑示威者為暴徒和6月15號以輕挑態度出席記者會宣布以暫緩修例敷衍市民，然而香港市民並不接受。6月16號，二百萬零一人再次走上街頭聲援被捕市民，提出五大訴求：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；
五、林鄭及相關官員問責下台

面對以上訴求，現政府完全視若無睹，視二百萬香港市民為無物，政府至今各種行為逆民意而行，已失去作為人民公僕的資格。在此，呼籲社會各界籌組臨時政府以回應龐大民意。

臨時政府以回應市民五大訴求為主要目標，另外為避免上述迫害市民惡行再次出現，臨時政府應積極以公民提名普選的方式產生新特首及管治班子，令合資格市民可享有不受限制的選舉、提名權、選舉權及被選舉權，確保新政府受廣泛民意接納。

冇大台，冇人代表到

得民主黨出左聲明

& 普選

盡快 趁多記者

成立臨時政府啊

張超雄在場，穩已維

開記者會啦~!!!

太陽花個議會好乾淨無爛 仲做埋宣言 香港可唔可以唔好淨破壞 做埋宣言

推 宣言啊

收唔到電話，你要跑入去講先得

我哋做有文化嘅示威者啦
勇武唔係問題
但係唔好破壞文物
立法會係莊嚴嘅地方唔好寫粗口
直接寫香港人嘅訴求啦
快D當住全世界作出宣言啦!!!
貼返今日上晝黑色香港旗啦

pish

推 五大訴求

Push

開記招呀！！！
周圍都係記者！！！

五大訴求太少

我哋做有文化嘅示威者啦
勇武唔係問題
但係唔好破壞文物
立法會係莊嚴嘅地方唔好寫粗口
直接寫香港人嘅訴求啦
快D當住全世界作出宣言 (政府問責、獨立調查警方、實行普選、釋放義士或政治犯) 啦!!!
貼返今日上晝黑色香港旗啦

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

現場即刻自組啦

可接受

盡快PRESS CON

請立即向在場傳媒開記招 朗讀宣言

Press

點樣可以俾前線巴打知道？

抗爭者宣言 純draft 可修改

冇領䄂係難啲，等下

係咪仲作緊文呀

我地要論術 要宣言要人支持

五可以省返 唔好成日加料 訴求幾多就幾多

搵唔到mic

up

PUSH

辛苦了，各位義士

簡單講5大訴求先就得，其他下一步先

推 有冇人通知到義士

巴打 可唔可幫我交俾交宣組 可以隨便改

快呀!!!!

推
等文宣稿？

要快!!!

爛哂你先講

啱！要快！

開記者會呀！！

我諗要時間討論

puwh

正經 POST 冇人推，我推

Don’t judge la

推呀！！！

要召集傳媒 再作個聲明 大聲公根本聽唔清

林鄭同班冷血警犬
天佑港人

各位親愛的香港市民：
我們是一群來自民間的示威者，與你們一樣抱有守護香港的感情。從6月9日、6月12日到今天，我們手無寸鐵，只剩赤子之心內的一腔熱忱，進佔香港特別行政區立法會大樓。現場沒暴戾的青年，只有政權的暴力；沒有心存不軌的暴徒，只有謹守良知的青年；沒有陰謀論與騎劫，只有為公義與香港而戰的香港人。我們與你們一樣，對香港這片土地，有無窮無盡的愛。
1997年前的香港成為英屬殖民地，1997年後的香港移交予中華人民共和國成為特區。這22年來，香港的政經民生每況愈下，香港人的苦痛經歷，有添無減。現任特首林鄭月娥上任至今，只有更強硬無理的施政，賣港賣民，無日無之。現任政府先是虧空庫房建明日大嶼、再以修訂《移交條例》為由，斷送香港一國兩制底下的僅存的法治精神。連日下來百萬民意，三人殉道，政府竟然置若罔聞，繼續與民為敵。
現任特區政府已為中央走狗，再不以港人願想為優先。立法會作為立法機關，竟淪為橡皮圖章。我們在街頭，為了逼使政府回應香港人對公義的訴求，不得已佔領立法會，希望香港政府能回到正軌。
我等街頭的無名抗爭者，不求保存一已之身，只求政府回應五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
「反送中運動」發展至今，我們願意以微弱肉身相諫，希望社會大眾團結一致，為自由、為公義，反對惡法，對抗暴政，守護香港。

一群無名的抗爭者 謹啟
咁改得唔得？draft，隨便改

推啊！

你想係一個莊嚴嘅地方做金鐘宣言
定係一個背景全部都係粗口兼凌亂嘅地方做金鐘宣言

煲底的人全部去立法會
全部人去立法會
人多聚眾
唔係佢地會分好惨架
林鄭在笑

讀宣言 讀完走 唔想見到義士流血/被捕

警察話清場
無論守唔守到
走之前都要向國際社會作出宣言先

小弟寫嘅佔領立法會宣言，如覺寫得好可叫前線讀：

逃犯條例風波，令香港人震怒。二百萬人上街反對，人數之多，全球各國未曾見，人類史上未曾見。

六月以來，港人多日抗爭，用盡和平手段，流血流汗。惟始作俑者，特首林鄭月娥，紋風不動，鐵石心腸。冷血政權對民意視若無睹，三位年輕人先後以死相諫，令人痛心！

我等香港人，為我城未來而焦急，為下一代性命安危而焦急！我等絕不容許再多一條生命犧牲。我等今集結於立法會中，重申五大訴求：

1.完全撤回逃犯修例
2.追究警方開槍責任
3.不檢控及釋放示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動
5.林鄭月娥問責下台

我等現要求林鄭月娥本人親自到場回應。否則我等將持續佔領立法會，甚至廢除現有立法會，另組新議會，以全面反映民意。

不撤、不散！

屌 快呀

推！！！

快

行黎行去
行夠未？

堆

Lm